[黃色Youtuber推介] 藍絲都變勇武!? 拆解藍絲心理變化｜左膠又為何仍是左膠!?

白兵啱啱出咗條極高質嘅片 詳細分析藍屍同左膠嘅心理特質！

支持黃色Youtuber！

舉報藍屍Youtube Channel 你我有責！

過十萬like扮歷史page實為藍絲KOL無人講？

究竟白兵應唔該推介長輩睇
連登又話白兵叫人扳白票是共諜

[對抗KOL 100] Youtube熱門運作機制+如何提高黃色youtuber曝光率

我建議可以俾啲思想開明嘅長輩睇
i.e. 日常生活言談中你可以聽得出佢係頑固or not嘅和理非 等佢哋思想上都可以進化
唔係一味停留喺淺黃KOL 例如劉細良

同埋留意返 其實區議會投白票意義其實一樣
同樣係話俾政府聽唔滿意成個制度嘅方法
不過有一個大前提 就係要全部和理非/九成和理非都投白票
否則意義不大

圍剿藍絲KOL 有撚用咩？

左膠睇完唔會知會點......
估唔到現在睇youtube都見到佢

－0-0

立場新聞YouTube channel上線啦！

LINK:

YouTube全面淪陷 講武漢肺炎全被「黃標」公開Youtuber數據

連登好多人 人講咩佢講咩 人地行得前過你就話人共諜

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel? (2)

當初721 728整火魔嘅手足

人地走得前啲就話人地係鬼，難怪當年梁天琦都比人話係鬼

左膠不願接受有人俾佢哋行得更前嘅事實

推

P牌po推唔起

再推

開喺cctai太快沉底
喺政事台又無人睇

多D留言 like share